下一波，政府機關/金融機構/交通工具

邊一樣先係政府最驚，警察戰力未足以應對

好擔心，示威者唔好攪

咁大個機場、咁多條隧道、咁多條港鐵線

香港咁細，咁多人少樣都唔得

唔好搞唔好搞唔好搞